有冇人影開半格機 求推薦

想問有冇人用緊P&S半格機？
做過功課見olympus pen ee系列同ricoh auto half都係大熱 但係pen ee個光電池老化就好麻煩...
想知大家點睇
（菲林新手第一次開post)

玩緊Samurai同Pen
Pen真係好細部，會好想隨身袋住，真正做到紀錄生活嘅效果，扣分位應該係冇flash

Pen個光電池會唔會好易老化？
（想隨身帶住，糾結緊揀半格定係買普通定焦p&s）

我個部冇事喎
同價錢嘅135ps都唔會細得過pen啦